每個人心入面都有個無可取替既人？

就算後來你遇到點既對象
都覺得嗰個人係無法被取代

嗰種感覺未必係愛
可能只係不捨 或者懷念

係唔係 搵唔到一模一樣既人
佢就始終會喺心入面 揮之不去

is

Sad but true

有
但當佢死左我會無咁難受

係呀

冇 連鍾意嘅人都冇

Is

身邊啲fd 冇咗佢地一個都唔得

真

冇

永遠下個更可愛

點解死左反而好d

變左
唔當佢死左份回憶會變壞

每個人都係獨一無二 你每一個鍾意嘅人都一定有啲特別嘅特質吸引你 所以永遠都係揮之不去

啱啊 每個人都唔一樣
所以唔代表啲咩架 好好期待下一個會更好啦

永遠都留咗仲位置俾佢 冇人取替到

F小姐

無 可能未遇到
恭喜你

未必

散左三年 而家仲成日發夢發到佢
之後啲女朋友都比唔到果種感覺我
我唔想再拍拖喇
或者將來養隻狗仔陪我過算啦

No

有

到樣可以放低一個人
唔係愛情嘅愛 但係就有種特別嘅感覺
會依賴

點*

呢個真

有個鬼may

林鄭

依家每識一個人個陣都會諗呢個人好似爭咁啲嘢
試多幾次先發現原來我一直都係用佢做standard

搵黎搵去發現呢個人係我自己

我都係咁

好愛過一個人就會發現好難再咁愛另一個人

我都會夢到 但唔係掛住嗰個

我都係
好想知

明明不是愛情 但對佢就好上心好重視佢
點做先可以放低令佢無再咁重要

Exactly

點解會咁我同你一樣

我好驚會咁 你係點發現？

終於有人明 呢種感覺到底係咩
巴打你都加油 真係唔好受

如果遇到個人同佢有少少似
我就會對嗰個人產生興趣
但當發現原來唔一樣
我就會有啲失落
然後諗起以前既事
唔係我唔中意嗰個人
係我既期待落空

咩意思

咁你有無中意過佢？

同感 我係比人背叛
當初愛得純真又太深
到果種跌落谷底嘅反差真係好痛
當佢死左個心會舒服d
內心會覺得無再一齊係因為佢死左而唔係因為佢放棄我咁

Omg巴打你依家還好嗎？

屌 好心酸⋯⋯

我特別羨慕
無呢種感覺既人
又或者
喺你身邊既 已經係你心入面最無可替代既人

無乜嘢啦 都幾年前啦 佢都移左民
不過聽common friend講佢訂左婚
個心有d囉囉攣

咁又無 係覺得佢好重要 好似大海上嘅燈塔
佢係我需要人傾訴嘅時候出現左
之後都會定時keep住開解我聽下我呻

咁佢依家唔見左？

Oh希望你都搵到

唔係 只係feel到開始依賴左佢
而自己係佢心目中可能都只係一個過客
亦都好怕有日會好似你咁講會唔見左

珍惜 起碼你依家已經發現
而唔係失去左

有嗰個人唔係愛人 係我曾經最好嘅朋友
當初真係好fd 出生入死嗰隻
後來因為一啲事冷戰
大家都放不下面子揾翻對方

今年冇聯絡第3年
我哩3年交左好多新朋友 唔少好朋友
但發現係我心入面 最好朋友一席 永遠都係佢
每次諗起佢都好傷心 同埋覺得好遺憾 ..

可唔可以 搵返佢？

未到最後都唔知邊一個先算係

可以咁講

想減低佢嘅重要性 到失去果陣唔會咁痛
巴打你都撐住 一齊加油

成日都有揾翻佢嘅衝動
但再見驚大家都變左 會冇野講
嗰時可能再傷心💔

點解要咁 一定會失去咩？

我都覺得可能會咁。。。

可唔可以講下係咩感覺
你飛佢定係？

係初戀
第一次心動既感覺
個陣真係好鍾意好鍾意個隻
所以跟住係其他人身上搵唔返個種感覺
佢暫時仲無可取替

多謝絲 其實我依家感情都好穩定
初戀通常都深刻嘅
但始終要行得遠嘅一定要相處得舒服

有啲掛住上一個

例如佢係175有肌肉得嚟又有少少肚腩 我識人個陣識到啲170嘅人就會覺得呢個人唔夠高 識到180又會覺得呢個人太高 好fit成身都係肌肉嘅我會覺得佢太大隻太多肌肉又冇少少肚腩 太瘦或者太肥又會嫌對方冇肌肉同埋肚腩太大或者太細
如有雷同 實屬巧合

咁當然仲有好多 總之每一次識人都會咁樣嫌三嫌四就開始覺得自己好煩 問自己到底要點先滿意
嗰下先發現自己原來一直只係想搵個同佢一樣嘅人
所以我識極都冇一個第一眼我會覺得好吸引嘅人

其實可能你都係用咗嗰個人做standard

你似當佢係樹窿
搵到另一個人做你樹窿 都可以代替佢掛

無論你之後愛上邊個都好 一定有人係你唔愛但係唔想失去 明知已經唔會再有可能都曾經有幻想過再一齊再試一次 雖然係唔愛 但係永遠都有個專屬位置

係....

岩😭

冇 可能因為我記性唔好

冇 而家個果好好多

放唔低

有
後悔到冇同佢一齊
仲要係唔要個ex都要佢，之後hurt咗佢到佢唔要我

望到佢同另一半放閃。。

佢有搵返你？

無論過左幾耐 呢個人都好似會永遠係我心入面 但明明知道已經對佢冇咩感覺 可能只係懷念嗰陣時鍾意佢嘅個段日子

我自己都搞唔清

我都係咁
即使好似唔再鍾意佢 但係就冇再見過令我心動嘅人

Ps 古巨基首心跳回憶完全係我心聲

唉 呢啲就係有遺憾嘅愛情 總係覺得未做好自己就已經完左 好唔甘心 有時候仲質疑自己係咪仲愛佢 但係諗諗下又會覺得對現任不忠又會內疚 最後搞到自己好亂

其實唔單止愛情 我覺得友情都係

你唔會諗友情耐過愛情掛 通常都係愛情搞到你心掛掛 友情搞到你就黎發脾氣

或者就這樣吧
不要再去找她
你經已失去她
便由她去吧
就這樣算了吧
或者你不夠喜歡她
如果你夠喜歡她
不會暗地喜歡這牽掛

MLA寫得好

Same

9up講兩句算唔算有搵

唔會 嗰條友我會憎佢一世 浪費我青春

或者就這樣吧
不要再去找她
你經已失去她
便也她去吧

拍拖好耐，已經當喺屋企人咁
但 ... 都喺分咗手

天下太大 總有人比你更合適
其實我覺得這樣不值 可沒選擇方式
你一出場別人都顯得不過如此

都係，節哀啦Ching。俾著係我應該會喊死

其實係他
我有諗過唔搵 但係
唉 我係垃圾 兩年都放唔低

係。唔經唔覺咁又十年了

冇

十年都仲掛住？

鈴木心春

無。。。。

好鐘意一個人但佢脾氣好難頂亦唔覺得佢真心鐘意我，忍左佢好耐最後放棄
我到依家都唔後悔呢個決定
但諗起會難過

老豆老母

幾好

間唔中仲夢到佢

我夢唔到想見嗰個

分手果下佢喊住同我講’我真係當左你係屋企人架啦 對唔住啊’
到依家都記得

跟住點

有時覺得可能愛佢嘅時間太長，佢已經融合成為我人生嘅一部分

同佢斷絕來往已經4年，但成日都夢見返我哋最開心嘅果一段時光

有幾次直到醒番果一刻都仲以為係現實，後來嘅一切都冇發生，我同佢仲係咁好冇分離過

遲啲就輪到我上隔離病房做，其實真係好驚會受感染，好驚會死，最驚係我臨死前都見唔到佢一面

可惜佢應該永遠永遠都唔會知呢一切

絲打加油呀

好彩我同個ex唔開心時間多過開心 佢由唔係特別好
可能會易放低啲

點都有D ，不過無聯絡好耐。
我記得分手個時，話咩十年後寄封信俾我。。

她是無可取替。

又或者可能我之後無越上一個更好既
又或者可能失去左既永遠都係最好既ON9 想法

咁佢仲記唔記得？

佢結左婚啦。
更係唔記得啦。

係初戀？

T

我怕一世都搵唔到界另一個人咁值得我愛
..

唔係，但算係最認真既一次。
我個人好自閉同內向。當時遇上佢，年紀又差唔多，本來諗係結婚對象。不過拍耐左就發覺好多野都唔夾，我當時CAREER又未遇上伯樂。